HOLLOW-最終幻想 VII 重製版結局主題曲（中英字幕）

破關後聽著這歌曲都起雞皮疙瘩了。
玩完首部曲實在是等不及第二部曲的推出，
看看接著而來的故事發展中，
角色們將會如何打破命運。

到底將是邁向希望的未來，
還是更絕望的黑暗呢？

不論如何，
希望我的翻譯能讓各位了解歌曲背後的意義。
（不過，這根本就是以某人角度看某人嘛⋯⋯）

首歌你要玩左GAME再聽先有FEEL, 我之前未出GAME前就聽左首歌, 當時未有咩野FEEL

首歌係完全配合成隻game去設計
對於老玩家而言真係一聽就知道係咩事，
但係對於新玩家應該會聽到一頭霧水

感覺一下, 環境只得Cloud一個人, 落住大雨, 諗住失去咗嘅兄弟同爱人
#This time I will never let you go.